咪撚再阻着私了

你班左膠咪撚再阻着私了 一打完即走
左膠可以做blackblock 掩護手足走人
你既愛心唔該對自己人 唔係對家

聽日見！

藍絲扮左膠咋

左膠＝藍絲臥底FCed

頭先淘大證明私了絕對正確
黑警到左又拉唔到人

保護左膠你我有責

邊個阻膠阻撚住 唔小心打埋都無得怨